[宗教問題] 點解神要安排猶大出賣耶穌？

特登線呀猶大一獲？？？有冇人知點解

等黃牧師有十字架攬 唔會冇得撈

因為要以色列立國

如果佢唔跣佢一鑊就唔會有逃學威龍2睇

要打救你

耶穌大撚晒 緊係玩鳩人

猶大?OK呀,過得去

我睇你點打救我!

變左有聲post

猶大細個時曾經打過耶穌一鍋，聽雲海講的。

因為主能夠~ 主能夠~

同我罸抄聖經新約+舊約 一次

唔好講打牌

打飛機都無時間

咁點得呀

講返後悔既猶大......

你唔通覺得出賣耶穌的猶大係好人

神並沒有強迫猶大出賣耶穌，也沒有控制猶大的思想行為，使他不
能不出賣耶穌。

換句話說，猶大是絕對有自由決定不出賣耶穌的，但是他選擇這樣做了，所以他必須對自己的行為負責任。

神的計劃裡，他知道猶大的惡念，把他放在耶穌被賣的過程中，成
這是顯出神豐富的智慧，能在人的罪惡中成就更美的事。

雖然耶穌的死是神所訂定為我們贖罪的方法，但出賣耶穌是猶大自己的決定。

即使猶大沒跳進這件事，猶太人的祭司們都已執意要殺害耶穌。猶大可與這件事毫無關聯。

神知道猶大是軟弱的，但神沒阻止。

猶大？OK丫，過得去啦

睇完po名就覺得回覆會獎哂咁

猶大？ okay la,過得去啦

所以神都係香港人，中意睇人仆街